個屌字 整得好靚呀 :P

有書法底

CCTVB 之後轉鏡頭

會係邊個

個位好波

同廣管局投訴
tvb 又要罰錢

莊陳有
話投胡官，同埋係失明人士，咁就冇人懷疑係佢寫

投訴

Ttb炒左車

𨳒呀 ... 寫個屌字既無讀書架 ?

港台冇cut到

𨳒係俗寫

真普選個張有冇人影到

華生

條撚屌唔係投薯片咩

7滔就算la

一齊投訴 放上babycondom

本人投訴無線互動新聞台 (83) 在 2017 年 3 月 26 日中午 12 時 59 分展示粗口，違反廣播條例。

原來係戴教授

揾TVB出氣

廷仔好波

ho ball

佢最後話投白票

清晰版

用咩寫

如果有六百人肯寫個屌字就好

到底點做到
好多個✔️

你讀咩書可以學到個𨳒字呀
學人拋書包

我係要投訴 CCTVB 粗口出街呀

吹呀

鉛筆打平壓住掃

下面D人喊咩Q野

睇頭尾都見到✔️印

ok我眼殘

用個剔印掃出黎

點票條友笑咗

有無投過票呀?
鉛筆..

整得靚又好有創意

戴妖

屌，電視睇到笑到仆街

有冇手足key廷仔上去

整到咁又點
醒下啦香港人
多鳩餘

有創意

哇你好撚醒呀屌你

睇親都笑

係好笑嘅。😑

好有性格

律政司司長：湯渣華
保安局局長：向大 (陳南)

衝出黎柒

抗爭又唔需要成本

最後一啖氣

劣改

我好欣賞呢個書法

俗你老母咩戇鳩

兩個字都係正寫
衝出嚟柒

Ho ball

你有冇投過票呀，你投票果陣有人搜你身咩

你先係出來柒

咪理佢啦
佢自己都打既啦

番babycondom啦師奶

你睇下呢個字典計劃係咩年代整先啦。
big 5 年代根本打唔到個𨳒字呀

你返去睇愛倫坡啦
中文唔係你嗰範
就咪出來柒

佢態度唔好 不過我印象中門字部嗰個先係原本寫法
後來因為電腦出唔到 先用屌呢個同音字替代
依家就2個通用

second link：「𨳒」字未收錄於本資料庫。

佢係出唔到隻字咩？

好心啦

柒左就認

同埋你論證下

門字部同此字意義有何關係？

凡門字部均爲俗寫。

其實有冇話點解個點票方式唔同左？

正如「閪」之正寫爲「屄」。

屌字都可以話俗寫，究竟係咪香港人嚟屄又係咁

粗口正寫本字得個柒字既本字唔係尸部，其餘四個全部都係

屌，屄，鳩係尸+求，撚係尸+粦

以爲嗰啲門字旁係正寫

柒字本字係上山下十

Ho Ball

yes
閪都唔係正寫，正寫係屄

原來如此

唔知唔出奇 中文堂無教過呢類野

屌都係因為電腦先開始咁打
本土寫法的確係𨳒，而家班97後一出世已經有電腦所以唔知
張票咁寫嘅係後生多

教人中文 𨳒個位去左邊
邊個冇讀書？

咁又點？ 咁撚得閒你去屌柒班吾系甘牙先啦

整到個屌字好立體

正唔正寫我唔知，反正無得讀。
平民階級一定係用開門字部。

電腦字問題呢一點根本冇爭議
根本就只係「食屎食著豆」

應該寫彭麗媛係雞

只係覺得，話用門字部就唔係香港人嗰啲人，究竟有幾離地，定係太後生？

咁show普選果張，算唔算宣傳港獨

去啲舊啲嘅屋邨公園，都會見到90s係寫滿門字部嘅粗口